譚耀宗係真手足嚟，歷史會還佢一個公道

認同

成日提埋水